[重開] 成日話和勇不分，你知唔知點解和理非唔同勇武割𥱊？

因為和理非擔心嘅係勇武嘅安全
唔係嗰幾塊玻璃有冇爛到呀

香港獨立 唯一出路
支持黃色Youtube圈

CLS CLS CLS

點睇都係勇武唔割和理非啦下嘛？

睇pin先啦

可能個標題有少少誤導成份
喺度道歉咗先
其實段片主要講和理非一年嚟嘅感觸
仲要喺提到年輕人嘅安危嗰陣講到喊
亦都正正反映出抗爭者之間係一個共同體
喺日後嘅革命都想大家互相扶持
睇完條片先再作評論啦
個focus點唔喺個標題度而係喺段片度
同埋覺得幾好睇嘅咪CLS
唔鐘意嘅咪喺個channel度比下意見

和勇不分

核彈都唔割